睇完意外新聞跟住講一句" 希望人冇事"

虛偽撚

同情心正常人都有

咁先可以做世界冠軍

不要低頭